[情境題] 假如你知道你最親既人有病....

佢靜返幾年命
佢既心願係睇住你結婚生仔
而你依加有一個穩定嘅伴侶
大家都有計劃結婚但仲未儲夠錢
咁你會如佢所願結咗婚生咗仔先
定真係儲夠錢先至結婚生仔？

結左先還佢心願
緊係儲夠先結婚

睇下有幾親，直屬關係嘅就會
唔係就理佢老母閪咩

冇錢點結婚生仔？

註左冊先囉，註冊唔洗好多錢
之後再補擺
咁急未準備好就話生仔，你自己都唔會開心

早生你後面會輕鬆好多

生左出嚟冇錢養